「的士台」修咸頓討論區（十）

20/21 Kit

Upcoming Fixture

20/21 Transfer
IN
Kyle Walker-Peters (Tottenham Hotspur)
Mohammed Salisu (Real Valladolid)

OUT
Pierre-Emile Højbjerg (Tottenham Hotspur)
Harrison Reed (Fulham)
Cédric Soares (Arsenal)
Maya Yoshida (Sampdoria)

LOAN
Tyreke Johnson (Hartford Athletic)
Mohamed Elyounoussi (Celtic)
Mario Lemina (Fulham)

#ThankYouMarkus

#WeMarchOn[/quote]

we the 修

WE THE 修

村長叔叔華麗留名

懷念我麻

乜撚牙

修咸頓傳奇前鋒華麗留名

祝佢係森多利亞過得好
話說我修不如幫佢搞返場紀念賽 依加走咗就成日懷念麻麻 但就正正式式比人道別都無 正仆街

冇Kevin davies個級數難啲有紀念賽

吉其實都幾威 由個時比人屌佢廢 去到可以lead著條防線 再到依加啲fans唔捨得佢 都真係算百屌成材嘅好例子

村短真係我好手足

有冇ching去過Southampton? 下個月會去讀書，順手睇下波，有冇咩要特別注意？

真係百屌成材派少好多膠又穩陣咗 尾撚到仆街宜加每次出post講佢啲fans都讚

gchi神鋒柏

唔記得柏巴是咪有去過 上兩年我記得有人去完係到留過言

lm

G Chi村短

齊人了

前年同舊年都去咗 兩次都對車仔 兩次都輸三球巴打平時有無睇波習慣 打唔打算成日去睇 如果會成日入場嘅 建議做會員再買飛會好啲 一來Walkin未必次次有飛 特別係對熱門隊 二來係 個邊都好多遊客會入場體驗下 有時連主場fans區都會比客隊騎劫咗 如果純粹體驗下嘅 搵下有無會員可以幫你買飛 咁會穩陣啲 唯一要注意 我修主場好易輸波 唔好咁大期望

應該唔會太常去睇，多謝巴打意見，但都唔知幾時先開返俾觀眾入場

無人睇？

有野做緊冇睇

屌你一簽長約就嚟料

成班又派膠 對中下游唔識踢

俾沙夏硬食 柒撚到

邊有你手持五棟樓返工為興趣咁撚型

買人未

仲想賣Boufal

冇錢買人

成隊波根本吹大咗，唔係武肺停賽上季可能已經降班

屌佢上季復賽真係打撚到曉飛咁 點知今季開季鳩屎到咁 無期望無失望 再咁落去遲早降

富臨

lemina 落場

又開到咁大 痴撚線

lemina差啲攪到失波

條仆街究竟係廢軟鳩踢 個時係祖記邊係咁

原來有波睇

修狗竟然入波先

比韓狗入四粒 屌那星

廢撚到

俾賤種入四球

stephens又俾人屌到仆街

又準備Panic Buy? 諗著搵件士砵亭野同借湯戴維斯返嚟塞著fans把口

panic loan 咋 你就想buy

似乎係借龍虎切或者tom davis 是但一個算事

鳩流到

買到個件黑色大肉腸就好
龍虎切唔要 車狗前場個日係咁斷佢波 拖低曬成隊野 車狗村短點睇

我修專屬 Panic Loan

點解會記得我係車狗我冇睇好多年
龍虎切好似唔夠大隻做大肉腸 都唔知佢咩定位

仲有買一堆人返黎loan出去

做乜啲鬼佬係咗吹奏高佬

維斯迪加？佢尋晚同碧拿歷係幾正常 其實我都對佢仲有啲希望 我覺得佢會好過史提芬斯

I am watching you
我個次睇咗利狗對車狗個場 打少個明明夏維斯 華拿個啲都上到前場 係斷係牙切個個攻中位 自此我對佢印象麻麻

屌佢老母 叫柏狗比錢啦 係撚咁借古里路又唔撚比錢買 艾里約斯又係唔知衰乜係咁做人球 仲有賀治又係得個借字 幾百粒都收唔返咁 仆佢個街

文尼咁撚鳩屎嘅 打鳩人比人吹咗走去掃金章

贏波無人睇？

welcome Diallo

終於簽人

垃圾波睇精華算

佢啊哥勁好多

借brandon williams, 仲以為會借多個攻擊球員

會唔會直接推peters推前少少打攻擊位 佢啲直線都幾毒下 索性唔洗佢守

佮

4場6分 完來唔算太柒

禾仔愛回家

托柒

呢件好廢 好彩冇要

真心唔知佢返嚟會踢咩位 講正前有牙英同牙車 打兩邊又有牙列同牙岩 都仲未計牙朗牙普牙骨佢地 究竟會點用牙特呢

簽埋韋舒亞啦 唔洗錢佢

托柒正選

波蘭仔

咁岩有人傷有得出

比雲拿撚狗

真心兩隻慢野點守人快攻

salisu 幾時出得啊屌

禾托柒真修 咁都唔洗輸

咁都和到

我都想知

收到風尾段仲有機會贏 班友傳後

好嘢嚟

禾仔下半場踢得幾好，希望可以重練仆街過人

咁要等到時傾續約仲先見到了

奧燒

25 狗高文幾時比人炒

又豬 渣到

準備俾人老強

竟然入波

又入

牙車越嚟越好 好在個時無賤賣返落英冠

好在打返起

紅埋 應該無事掛

一日唔吹雞一日唔知

然波！

去哂打丁

打咗幾炮了

話說竟然打返去起維斯迪加

高佬打返起真係估唔到

0:9 一周年？

yes

無人？

Jwp兩球靚波

一上水就失返粒 仆佢個乖
史提分屍

失夠3球

黑鳩出得未唔要屎提糞屍

希望佢入多啲做個紀念出黎

Football Daily
@footballdaily
·
1h
🚨 BREAKING 🚨

Scan reveals Southampton striker Danny Ings' has not suffered serious damage to his knee after coming off injured against Aston Villa

路過想問Obafemi點解出都冇得出

以前一直有season ticket不過今季冇續，上季去咗skate away爽撚到

Btw如果開得返記得買飛最好買Northam Section 42嗰啲，氣氛好好多，預咗企足九十分鐘不停屌作客球迷

上面嗰個係Chapel，好多老人家同細路，企多陣都會俾人叫你坐返低

睇怕今季都冇得入場睇

Ings 受傷，嚟緊大把機會

成個英國都向到笑鳩侵

Top of the league

sub都冇

快啲lock down 2.0 提早完季頒獎

又做多榜首一日

希望熱狗輸 又呃多幾個鐘

下季主場唔知會唔會響起 [The Championnnnnnnnnnnn]

We are top of the league MADAFAKAA!

一定會

樓豬住係修？

講起 再對上一次坐係客場球迷個枝角球旗左手邊 同個次班車狗鬥屌好撚過癮 附近又有fans係最高個層係咁啪塊膠板 勁好feel 不過個次輸3:0 係咁聽著佢地叫Marizio! Marizio! Marizio!

前四！前四！

josh sims屌打league one d濕鳩波

冇哂人

次次一吹奏就出事，低調啲

迫到曼狗換龍

都仲係三小強

唉屌屎忽

又柒

令我諗起有e巴既曼

個年曉士教咪又咁樣柒 依加又嚟多獲

又係一個救全家

唉屌那星

一次伊巴 一次卡雲尼

4號太垃圾
企係龍門隔離做乜撚
咁咪比人避左越位追和第2球
又無反應

should be Puel?

個日先睇到修個面書有條片 係對曼聯 上半場兩球 下半輸返兩球 第二球Cedric free kick來的

以為你講聯賽盃決賽

不要再說了 個場黑走咗第一球

修咸頓又贏波無人講？

冇人講未你講

高佬好似越踢越有
Btw Stephens

好事黎踢走佢俾屎你拖上位算啦

想睇Salisu 低依加bedmates又穩

我車

真心想問下點解adams今季同前幾季差咁遠
上季雖然買返黎唔平但完全唔受重用

佢其實一直都唔差 不過一直都入唔到波
佢啲速度同體格都幾好 好彩舊年無賣返落英冠

都唔算唔受重用啊 一直都有出佢 只係冇波入

但唔係正選囉上季哈辛嚇圖排進攻球員都係排佢係列蒙岩士唐後面
上季季中仲傳過離隊,心諗咁快彈鐘?

個時前面用呀京同列文或者牙長打雙前多 之後同呀京夾得幾好先開始打返起

有啲擔心下場會幫阿仙奴起機再出發

班頓威廉斯

有需要咩

搵個人頂貝貝個位掛
印象中條友幾硬淨 如果買嘅都還好
借就不了

Theo!

又傷

垃圾波有分落袋我自含

一月買多個進攻球員啦

富臨個米杜域點睇 佢啲搶點好勁 叫佢set返落嚟比人執第二點做射門

樓主上冬ot咁大件事冇人講

準備返意大利了

我決定唔續約

牙京咁踢法得唔得 場場跑到咁盡

成班守得好好
開始有啲明點解會唔用費科 因為條友有波多數打走拍走 好少會猜波組織
Lundulu 拍 tella 幾勁

赫蛇激動到

W波留名

此post已死 贏波都無人上水

華麗留名

all dead

嗰個黑人中堅咁勁，但教練一場都唔比佢出

科土打咁撚堅 一場贏利記 一場贏阿記

仲要無失波

話說費科今場少咗大腳清

路過

幾鐘意睇修咸頓啲波

LM

幾時先然波

屌你老母 又話無得踢 比你踢就踢啲咁嘅閪波

c狼

仲笑 又9:0喇屌那星
上次就賴吉田同牙根 今次又想捉邊個做鬼

本身傷左9個，而家加多兩個停賽

碧拿歷可以上訴掛
屌佢老母借走埋Vokins Valery 想搵貝貝打中堅都唔撚得 踢條閪咩 高繼勝你幾撚時躝

今晚想豬幾多球

弱智波